其實返D貴價餐廳既侍應,有無機會偷食到餐廳D野食

講緊一個餐5-6百蚊個D

有員工餐

吓，冇得偷食返來做咩？

有

偷食貴價侍應就有

廚師一定會
待應難講

偷食師

印狗返侍應 唔敢偷食 走上嚟問人食唔食

日對夜對 都唔想食啦
你對定仔都係咁啦

入電腦單>廚房出菜>cancel電腦單個菜>自己食

定延我日日食都唔會厭

打斧頭師

可以食靚女食剩D 野

貴價餐廳係唔會有餐

咁貴既野老細唔會計住數咩
我聽過一個返哈根大師既FD講
佢話每日收工前都要將D雪糕過磅
睇吓有無人偷食

返bbq omb有冇得偷食

我淨係知做廚房咩都食得

有時係個價賣得貴 食材本身個來價唔一定貴

應該有福食

一食即炒

你送外賣個陣都成日偷食客仔D外賣啦

點都無哈根大師D雪糕來貨平掛

聽啲friend講
龍蝦一定會偷食幾舊
先拎出去